有冇同志買左小米1810

點睇小米 ？我唸唔會升多過 14.5

已沽

五月份12蚊放咗，哭呀

+1 哭撚左 好彩6月12.78買左😉

咁快 唔睇耐d？

博呢轉上16

睇圖你都夠膽沽 藝高膽大

又做韮菜？

落左袋嘅錢先係自己佢係沽貨 唔係做空

話哂都岩岩突破 俾我就睇多1 2日 最多咪賺少d

仲未返家鄉啦

12.9 入

有無機會上返17

屌米assemble

咁嘅廢股都炒到咁。。。港女真係癲左喇

上上年17.32 翻家郷即走😂😂

1 月高追
終於番家鄉

14.8買左10手，15.4再買左20手

13走左40手，哭到個枕頭濕能晒

12.9入
15.7 走左算

今朝17.5 走唔切

印度佬都唔買